有時係街見到好正既女，心知永遠唔輪到我擁有，個下真係錐心之痛

條街真係好多正女
好想擁有
但永遠都係離我而去
由細到大
咁俾心機
真係唔在乎錢，成就
個心淨係諗女人
叫雞都冇用
有d女
有錢都溝唔到
有錢都玩唔到
就算玩得起
望住你個道眼神
都唔會係佢望住自己心目中裏面個男人既眼神

男人有成就有錢就有正女人，睇下班港姐咪知囉

你覺得上連登既人可以去到你口中所謂既有成就又有錢？

咁你係太睇少自己定連登？

講有錢你去財經台，講經歷你去旅遊台，世界大d啦

連登有好多 係你班葡萄撚唔肯面對事實姐

有又點
失去果陣重傷心
不如從來都冇擁有過

你人生真係好空虛

放底執著啦

明知食唔到仲諗咪苦咗自已

接受自已食唔到 睇下佛書 做下其他嘢

個世界好講緣

你咪衰呢樣